{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159666?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 힐링이스트원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン時間とチェックアウト時間は予約のお知らせに明示されています。 宿泊料金は基準人数に対するもので、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 追加人数がいる場合には、予めペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金が発生することがあります。 ペットと一緒に入室が可能な店舗を除き、ペットと一緒に入室することはできません。 追加施設がある場合、利用料金が追加で課されることがあります。 イベントや追加施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者が同伴しないと入室できません。 滞在中の特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、駐車が可能なファミリー海水浴場の近くをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は予約のお知らせに書かれていますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間とチェックアウト時間は予約のお知らせに明示されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人分ですか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数に対するもので、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、予めペンション管理人にご相談ください。追加人数は宿泊しなくても料金に含まれ、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能な店舗を除き、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "追加施設には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加施設がある場合、利用料金が追加で課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや追加施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや追加施設は、現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金について教えてください。",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "滞在中の特典は何ですか？",
            "answer": "滞在中の特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、駐車が可能なファミリー海水浴場の近くをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 539
    }
}